己亥冬，疫發武漢。庚子春，湖北大疫，國內疫者八萬餘，死者三千。

西醫寫古文
型撚到癲。。。。

掛住你

find me